李C煙中武肺算唔算係福氣

見毛主席

講真死係中國手上係佢福氣

2020

Hi 豬蛇

死咗先確診

翻查李偲嫣的facebook個人專頁，最後一則帖文是上周六（12日），狠批流亡美國的梁頌恆；同日早上她亦發文諷刺被加控「勾結外國或者境外勢力危害國家安全」提堂的壹傳媒創辦人黎智英，要求盡快將黎送返中國審理及判刑，並留下hashtag 「#應有此報」、「#毒害香港」、「#支持國安法」。她的WhatsApp最後上線時間則停留在本周一（14日）早上。
應有此報

遺憾打唔到中國疫苗

死係米蘭肺炎

Hi 特西

過唔到年陰公豬

世界又少咗D愚樂

原來堅係去左
劇情發展得咁迅速

外國人害人不淺

貢耐冇見去左邊度wet

資本主義無好人

送去火神山燒

我退隱了